如果唔飲唔食要40年先供到一間樓，有冇可能升到要供到90年先可以供滿？

無限升

因為出生率低
所以要樓價升到夠俾三代人供
刺激出生率
用心良苦

點解香港人信資產會不停升